想了解醫療保險

想請問一下最近呢一兩年出左既自願醫保，其實同平時保險公司的醫療保險有啲咩唔同？揀醫保要考慮咩因素？

最近研究緊，想趁後生了解多少少，求解答

之前既計次數 依個計額度
之前既要有病入院先賠
依個可以係醫生建議照已經賠
可以pm我了解

睇幾間保險公司既website，每間都有幾個plan, 啲plan都好似無也分別

有無話邊間好啲，而好在邊個方面？

有無sales可以留contact介紹？

Broker 做到唔同公司

大家都係美足愛好者
可以同你傾下醫保同Football

請問係咪已知疾病都有得賠？

公司有三隻可扣稅自願醫保計劃(標準/靈活/尊尚)，標準同靈活大致上差不多，而尊尚係自願醫保版嘅高端醫療，即係有墊底費，細數claim公司，有突就claim自己買果份，可以用到盡之餘保費又平啲，廿幾歲買，都係二、三百蚊一個月～

歡迎了解/問價

自願醫保係包‘未知已有疾病’
已知疾病就depends 有機會加保費受保或者不受保，某啲病如果指定期間無復發有機會受返保

AIA agent

想問下investment-linked assurance scheme同universal life有咩分別

任何有關保險或投資問題可以tg我：）
AIA AGENT

買保險最緊要貨比三家，大唔一定好

AIA

同broker 買同同agent買有咩分別